突然之間話兩個人唔適合 但又唔講分手

話兩個人追求既野唔同 自己唔係拍拖既狀態
姐係做乜鳩

Details

雞肋

好突然..因為佢係比較上進既人
不斷報野學 搞到自己好忙 但我無chur過佢
仲支持佢 但唔知佢點解會咁

你地本身無一齊到？

佢係咪學野識左第二條仔

係啦啦咁樣

都幾撚大

有

可能你生活太hea太散漫

直問佢咁你想點

今日分左了

分左了

各自搵食

我估係生活忙 又要理我覺得好煩
但我真係好愛佢 佢可以做自己野唔理我架
我無煩過佢 連分手我都只係問 邊到唔好
佢話唔適合罷了
搞到今日又撞車 又去麻雀館輸錢
好頹 搞到自己好頹先舒服

正式分左了 佢話分開下先

兩日無訓了

好掛住佢..好唔慣無左佢
到底佢要讀碩士 我想早d出黎搵錢
唔通咁就目標唔同..諗唔到目標有咩..
我都係想佢舒服d..
利申 大家都year 4

我係今日都先去..

平時我都算上進
只不過我無佢報咁多野學

我成十年咪又一樣突然話唔適合分手
好老實講女人圈子好麻煩 特別係啲八婆
成日加鹽加醋
出黎做野儲左舊錢諗住結婚
仲問左屋企借首期
宜家用黎得閒享受下仲好

從來分手講嘅第一個原因都無籍口美化分手
試下chok下佢就會爆多幾句

我都plan過同佢結婚
但換黎係 婚姻離佢好遠

試過 佢話唔適合 但唔知
多數唔係帽 我了解佢

去麻雀館

係

計劃太多，時間太少，目標唔一致
所以到最後佢連少少時間都唔想分俾你

我應該點去改變自己

佢可以講目標比我 可以一齊磨合架

錯哂，佢講目標俾你，咁有意思咩？

反正係唔適合

明明前日仲好地地 好突然

接受唔到

望返你上面講嘅嘢，真係睇得出你哋分歧好大

佢想條女可以同佢一齊進步

好尷尬

好想一齊番 好想話佢知 我可以為佢改變自己